是日靚tea 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

腳

腩河

D 腩可以再肥 dd!

影上啲ok?

河定羊B？

間黃店好嚴 未有野食唔除得口罩 細路玩過嘅筷子成桶倒咗去洗

呀b where？

旺角

羊好肥

油菜 可樂 好有錢

l埋單使唔使$70？

4x

咁平！

....

💙 藍心藍c

潮成園
旺角通菜街107號
2577 6899

smart

好正 好想食